連仔，自殺post 注意

有冇人想一齊自殺